有無人有聽開Insomnium

最近搵d正既melodic metal聽，發現左呢隊野

最中意While We Sleep同Heart Like A Grave
有無巴絲有其他佢地既作品推介？

呢隊band好正

因為Jani知道呢隊嘢